有冇巴絲聽日睇李榮浩？

啲飛係電腦城市網仲有得買

自己一個睇

買左兩張$780
前日同女朋友分左手
而家唔知搵邊個去

自己睇

啲飛似賣唔出

七折賣比fd囉

聽日去

香港應該好多人唔識李榮浩😂

聽日睇580

佢公司真係開紅館開得太急
前年喺九展個live唔洗錢先全場爆
而家個場大咁多仲要賣最貴780

有無得walkin買飛

其實應該有

一定得
除非你要380

個post勁少人

我識唔少人係有聽
但係無錢或無興趣去買
其實個問題係個價高得際

啱啱先上返音樂台
推下先

支那人唔好睇啦好心你地

我好多fd都有聽
但係講到去演唱會就不了

聽晚

慘

聽日去, 好鍾意佢

$780

見啲ig post
780飛賣380
580飛賣280
平咁多唔知真唔真
我本身有380飛

真 勁滯銷

李榮浩先係唱歌

買到平飛 原價780賣380入左手

唔減價我驚半個場都坐唔滿

難得係香港睇演唱會唔洗搶飛食炒價

同男朋友都係fans
日日都要聽一次佢啲歌
期待左好耐

個陣係因為佢啲歌未變垃圾 新碟垃圾到不能再垃圾 明明模特好撚正，水平每況愈下好可惜

有理想隻碟有幾首我都好鍾意wor...

其實模特係咁多隻碟入面最正嘅
望下kkbox個歌單 我真係唉咗出聲

有
不過質素整體上差咗係真

等緊黃牛賣平飛比我

其實香港多唔多演唱會假飛

我睇大陸場啲rundown 我又接受到喎

780飛
會唔會去到勁少人

唔緊要啦 單拖780☺️

你都識話有幾首，但模特首首都非常超級好撚正

等睇邊個嘉賓

古巨基或者eason就正

已經等入場mode了

好似好多人都一個人睇

個個都一pair pair

個燈海又真係好好J喎

模特 不將就 不搭 落俗 李白

今次多經典歌
仲要有四首廣東話歌
正

竟然係春卷

燈海

英皇搞

好正 中意左佢個小眼睛

好彩嗰首算係春卷經典
如果唔係唔識比反應

山頂

4首女人歌
串屎 人瑞 獸民 春卷

煞科幾正
其他

大太陽埋尾好麻麻 同埋我有無睇錯，佢係度heyheyheyheyhey諗住觀眾跟住佢點知無人知發生咩事同理佢，佢次次都話最後一次但都無人明

同香港觀眾攞反應唔係易事
利申 我都係聽唔明

d廣東話真係一流

淨係鍾意不將就

我隔離條友攞到佢簽名

好正！

個show不過不失喇 其實啲飛滯銷成咁 估到會cut budget 本身都無expect睇到咩好精彩嘅effect

我一度以為會唱四大天王
好鍾意佢唱對你愛不完
完全估唔到祖兒會做佢嘉賓 好正
但嗰段talk好鬼尷尬

大太陽我知佢想做咩
但係heyheyheyheyhey好odd
藍綠咁冷門 竟然有得玩合唱 呢到

點解

我比左錢買黃牛

好想聽佢唱落俗
但聽到佢唱野生動物 爸爸媽媽 同 不將就已經勁開心

3面台 都算8成到full
開一日ge情況下差唔多la
香港人真心唔識貨
個場仲要勁多講pth ge人

btw唱和音條女 好似幾令

我是歌手專用合音 胡維納
佢都有上啲歌唱比賽

見到好多post話 780 -> 380
可能之後都無咩機會開紅館

我都想 等左好耐都無
不將就好正

好正呀

真係勁多強國人睇
隔離條撚樣成場唱，廣東歌靜晒

咁今次上紅館某程度上都係進取得濟
唔開大場
轉開返之前star hall果種細d ge都ok la

不將就聽到喊
連埋爸爸媽媽一齊 跟手停一停 真係一流

今場真係好正

同男朋友唱足成場冇停過
但隔離啲人好似淨係識出名個幾首，其他時間都呆坐同禁電話
我個區係fans club飛都咁樣
btw好想聽男女同女孩 不過有唱不說都開心番晒

想聽兩個人同老街

好睇到癲
無諗過同場咁多香港人鐘意
最驚喜係有joey做嘉賓

我叫到聲都沙埋

前後左右都係情侶 夾住我一個

仲要有pair講pthge
條女成場好似high 大咗咁 成勢尖叫

+1
同埋小黃
老街同小黃係咪無機會唱架啦

可能同我一樣 係想聽真啲佢啲咬字姐

點解無機會唱

等咗佢唱兩個人好耐
心諗老伴都有唱 唔會無兩個人卦
點知真係無

冇流行歌曲 同 落俗

老街真係好好聽

我都想聽老街
不過有都一樣！

有唱作曲家呀！！！！！！！！！

炒歌nice

準備入場嗰陣係係出面聽到十個有九個都講普通話
個場睇落咁滿其實都係因為佢地
香港真係好似冇乜人識李榮浩

大陸歌手有咩好支持？你地係咪傻撚咗？成班死on9

我前面隔離啲強國人係瘋狂㩒電話
仲要拎埋kfc入黎食雞 食到俾保安企係後面望住

On9 音樂無分國界
我係好撚憎支那
但呢個歌手d歌好聽 有才華點解唔可以支持？

Agree 估唔到無咩香港人聽李榮浩

今晚好好睇

我個感覺係其實香港有唔少人都有聽但未到捨得俾780或580入去睇。

今次公開發售得3成都唔爆，真係幾驚無下次

又盲反 好聽就聽架啦

今晚有去睇 真心好正
不過最後竟然冇人嗌encore

我好多fd都係一聽到要俾780or380就不了 搞到要自己睇

啲人勁快走 估唔到無encore

係呀
我嗰下以為自己上咗去羅湖以北
坐我隔黎個強國人都係當唱K

我以為大陸歌手唔興encore咋
定嗰次長啲break之後已經叫encore

嗯
一開始唔知佢支黎
咁算係一種錯誤黎嘅
利申平日唔聽支歌手 其實得呢個例外

一開始我都以為唱完模特就完

開頭以為佢台灣歌手
除左聽李榮浩仲有聽薛之謙

一黎encore係香港演唱會文化
佢地唔興都冇計
二黎唱大太陽前都講咗係最後一首歌
唱完又拉幕 播ending
可能真係冇準備到 點encore啫

演員

我都唱足全場咼
隔離條仔一首都唱唔足仲眼超超
都唔知入場做乜

喎(?) 使唔使加口字架其實(?)
我覺得唱還唱唔好唱到會蓋咗佢把聲會好啲咁啫

如果佢唱到蓋咗佢把聲 都真係幾大聲
手機打五筆 咼少啲掣要禁

尋晚幾乎首首都全場大合唱，我附近啲人都有唱但無好大聲，好好feel

佢差唔多首首都叫人一齊唱

我覺得好撚正 合唱得黎又唔會聽唔到佢唱

其實咁樣係無問題
利申有唱
唔好蓋咗把聲我係無問題

演員幾撚正

太早唱不將就
呢首最多人識
應該放最尾

醜八怪

第三首就唱李白 如果後d就正
冇女孩

落俗都無唱到

竟然有咁多連登仔女去睇！
以為得大陸人黎睇

巴打影？

好靚

仲有無其他

失禮，我都係iPhone影，不過坐第一行

我都唱足全場，李榮浩有啲好19嘅歌詞，e.g. 拜拜，哎呀，藍綠 好適合演唱會叫觀眾一齊9唱

另外開一場黎講個舞台算係好有心思，我好欣賞佢用個白色幕黎投影，尤其是同李榮浩加對翼個幕, budgetary but looking good definitely.
另外，後面啲會轉嘅LED mon加左射燈係側面，好靚！